有無巴絲介紹下有乜外賣美食

嚟緊去港島朋友屋企搞party 又唔想叫pizzahut同kfc嗰啲 有無介紹

麥麥送

平日食唔夠咩

元氣壽司

點解開party唔叫埋我

窮 係港島如果外賣自取都方便啲拎

不了

法國雞La Rotisserie

叫pizza express